有幾撚on9先諗到唱支那國歌？

送大禮俾中共做文宣
微博、Twitter 成地精
外國勢力都兜唔到

把口走音 / 喇叭音效唔夠靚聲 即為貶損國歌

拉得

唔明點解要唱支那國歌

幫國歌法正當化掃平阻礙

看，香港同胞主流還是愛國的
做免費藍絲

係要騎劫首歌？

eg 揸光復旗唱

基本啦，外加中英文宣
中共背離解放人民初衷
香港人拒絕成為無政治權利的奴隸

等睇你上央視，改咗你支旗做芝麻紅旗🚩

播國歌

直頭叫藍絲出黎唱，搞到好似淘大咁，睇下黑警清唔清場

想改詞都唔得